拖到女女手 之後點做

手指對準妹妹

可以揸佢69 了

洗手

康復香港！時代抗疫！

幫佢條j帶口罩

分手

要記住呢種感覺 可能冇下次

屌佢塊臭閪

呢個時期 緊係洗手先啦

奶佢塊西

女女女佢

用酒精搓手消毒

用酒精搓手液 安全第一

姦

正常係插入左先拖手 下次記得插入先

洗手洗手洗手

啱